黎緊係文宣回合

放火

爆警署玻璃

不合作運動

可能對部分淺黃有所動搖

我地要加強佢地對行動嘅接受程度